刷左牙 食唔食好？

我好很肚餓呀

訓教啦 食左會肥

食完最多咪刷多次